覺唔覺浦開多個台既人同捧多支球隊既雜種一樣咁下賤

rt

浦cctai+波台=捧曼連+利記

差唔多

系, 好彩淨系挽開自選台

@港父

佢浦埋微博

@_Boa

如果淨係蒲吹水台?

蓋狗

認同

好彩淨係上吹水台

我浦熱門台=glory hunter